上年都有啲可樂錢收 如果押後一年屎都無得你食

而家同上年一樣係搶劫
嚟啦快啲出句聲啦柒頭
如果押後左選舉 政府就斷你米路啦
你啲員工係咪政府賠俾你呀 慘慘豬
快啲叫政府體諒你

怨婦師

推